玩真心話大冒險 少女騙同學給友人輪流破處

中國江蘇省6名未滿20歲的少年，相約一起玩「真心話大冒險」（Truth or Dare），聊天中得知其中2人小新（化名、下同）和小龍還是處男，就提議幫他們「破處」，少女小雨幫他們把小敏騙到一間旅館，讓他們以玩遊戲為名，輪流性侵小敏。江蘇省興化市人民法院周三（21日）表示，6名被告因為認罪，可教化，且犯案時尚未成年，予以輕判，依強姦罪分別獲刑3至5年。

《現代快報》報導，去年端午節晚上，小新、小龍、小雨等6名好友聚在興化市一間旅館內玩「真心話大冒險」，聊天期間，發現小新、小龍（當時就讀中三）仍是處男，就提議幫他們「破處」。少女小雨「自告奮勇」，打電話給自己的同學小敏，用哄騙加威脅的方式，把小敏從住處騙到旅館。後來，眾人繼續玩「真心話大冒險」，並將遊戲「升級」，要「拿到一樣紙牌的兩人發生性關係」。

小雨等人預先設計好，讓小敏與小新都拿到「A」紙牌，然後要求二人發生性關係。小敏堅持不從，小雨於是舉起椅子作勢要打她，並威脅，「如果不主動點就得捱揍，小敏被迫脫掉衣服」，小雨還「幫忙」強行為小敏寬衣，小新和小龍在眾目睽睽下相繼硬上小敏。

興化法院認定，小雨等6名被告人為尋求刺激，違背女性意願，對未成年被害人實施姦淫，行為均已構成強姦罪，且屬共同犯罪，應以輪姦罪從重懲處。可是，6名被告人犯罪時均未成年，還分別有自首等量刑情節，因此分別輕判小雨等人3至5年。

法院又說， 6名被告中只有一人是1999年12月出生，其餘都是「2000年後」，最小的小蕊，犯案時才剛滿14歲。由此反映出部份未成年人因缺乏法律常識，對自己的錯誤行為無知無畏，同時也凸顯家庭、學校和社會對未成年人性教育的缺失。（大陸中心／綜合外電報導）

幾時到我玩

好同學

呢D真係AV情節黎

咁都輕判？富二代呀？

咁點解唔係小雨幫佢地破處

因為小雨好明顯已經唔係處

自己唔上呃個fd上

幫男人破處又關小雨系米處咩事

被強姦嗰位已經唔係處

輪流又點樣破處呢？破完又破？

盲？

自己唔想要點鳩個fd上
好明顯兩條仔型極有限

係同女受害者有心病